八大比不上恒管？

咪傻啦
點解恒管仲會有人以為自己grad會勁過八大 搵錢會多過八大

唔通依度好多恒大人

唔通大家真心覺得恒大好勁